【多圖】大熱港姐 梁懿婷J圖

整容前

整容後

女大18變姐

大波長腳
正撚到

你拎啲箍牙相有咩好講

乜仲有人睇港姐

好似幾好屌

輪廓都唔靚

最尾張圖孫藝真黎?

醫術高明

一班撚屌入tvb做雞既故事

關我撚事咩

都唔係佢黎 收皮喇

幾大波我ok

整容=女人既上進心

中學個樣反而順眼啲wo

呢條撚樣中學都得罪人多

大劣味濃

邊度睇到大波

我見過佢

圖二個男仔簡直係人生贏家

中學個個都係咁㗎啦

支持腥香梘小姐 支持祖國

呢條油以前讀石門名校王X輝中學
高中後去左整容去外國野雞大學食洋場
食唔到就唯有群埋班大陸仔 IG Youtube
日日打殘體字 講嘢講國語
反送中到而加聲都未出過 仲日日食臘腸
名副其實愛國愛黨中國人

他就是愛國的好榜樣！藍絲的典範
所有愛國的同志們 一定要熱烈支持梁同志喔

鼻翼有d豬膽
仲有成塊面好平面 仲要少少鞋抽面
可以再汁汁

你肯定？
原來比豬圍住就係人生贏家

想屌